ĆWICZENIE 10
-----------
Autor: Daniel Florek


Zawartość
---------
    main.c
        punkt wejścia - tworzy wątki i alokuje potrzebną pamięć

    critical_section.c critical_section.h
        kod z sekcją krytyczną - synchroniznowana algorytmem piekarni

Makefile
------------
    > Konfiguracja
        PROG_NAME       - nazwa skompilowanego programu
        N_THREAD        - liczba procesów w main
        ITERATIONS_N    - liczba iteracji procesów potomnych

    make run
        uruchamia (i kompiluje jeśli to konieczne) program (o nazwie PROG_NAME)

    make *.x
        kompiluje program do wybranej nazwy

    make critical_section.o
        kompiluje biblotekę

    make all
        kompiluje program do nazwy PROG_NAME i bibliotekę

    make clean
        usuwa pliki wykonywalne i plik wyjściowy

    make tar
        kompresuje folder

Uruchamianie
------------
    > ./[PROG NAME].x [liczba wątków] [liczba iteracji]

        * [liczba wątków] - liczba tworzonych wątków
        * [liczba iteracji] - liczba iteracji kodu w wątkach

